印尼華人省長褻瀆可蘭經案開審數百警察戒備

印尼雅加達省長鍾萬學涉嫌褻瀆回教可蘭經一案，今日在雅加達中部的法院開審，大批強硬派回教徒聚集在法院外示威，警方派出數百人嚴陣以待。

鍾萬學上午抵達法院，他向5名法官鞠躬後坐在審訊室中央，審訊隨即開始；審訊期間，他一度拭淚。與此同時，數十名強硬派回教徒在法院外集會示威，他們揮舞拳頭，高喊「真主偉大」，不少人又大叫「可蘭經是我們的指引，立即監禁阿學（鍾萬學的暱稱）！」部分人則手持印有鍾萬學被關在囚牢內改圖照片的橫額。

警方出動大警察在法院外駐守，以防之前的反鍾萬學示威暴力事件重演。鍾萬學面對騷擾與褻瀆兩項罪名，騷擾罪最高刑罰是5年監禁，褻瀆罪是坐牢4年。

輕輕地留名

華人
回豬
世界對決

痴撚線

回豬係世界最恐怖，沒有之一